開心完，有冇人來分析下

頭先睇post有個巴打講得好岩，
而家咁既風頭火勢，你叫我入去南生圍行個圈我都驚。
但竟然有人咁勇自己入去再拆人個墳。
仲要帶晒架生，整果時係有聲，仲可以全身而退？
1．黑吃黑
2．何妖自編自導

黑吃黑 個墳爛到咁 要好勁既架生先得 唔係幾把遮可以做到

收唔夠錢啊 親

最小都要拎把18磅鎚先有得玩，
你見我地示威都係得把遮，
邊可能我地手足做。

一定勁大聲，方圓幾里都冇人聽到

之前都聽講過屯門果邊D鄉申都不滿何妖上左位。

多行不義必自斃